Big4 Spring intern

想搵big4 spring intern, 淨係見到EY有請
想問下其實pwc, kpmg winter intern係咪即係spring?
但係我睇佢地internship period都係寫得一兩個月, 定係其實會耐d?

其實都係一樣
in果陣你可以同hr講我可以做4個月 睇下佢俾唔俾你做耐啲